有冇識人佔中之後去咗當差

身邊都有唔少呢啲人
唔係唔想聯絡佢哋不過佢哋 主動地block咗以前嘅朋友
大谷有講嘢但少
多數share法律
都話自己冇立場，淨係會會支持法律
同埋覺得法律係維持著社會安寧嘅最重要

世界所有嘅價值都唔夠執法重要
法律絕對係凌駕喺公義or是非

中共都係講法律

無立場
只相信 法律
Sor1999但覺得宜家人工再添
好多手足都會加入忠勇毅
最後5年後
又講相同說話

唔講住 供樓最實際

好簡單姐，之前間「黃絲」餐廳俾人破壞，有無追查到疑犯唔需要用上頭施壓要Hea做或者拖去合理化個行為。問下佢咁樣算唔算無立場

法律要執法就去做野

721 佢就可以收皮

721 721 721 721
班狗既死穴,唔洗同佢地理論,叫佢地解釋

佢地會話

唔理想 可以改善

佢哋話

就嗰兩個警方係要去求助

係警察通例裏面有講

後面搭哂膊頭又通例，不如約佢出黎食飯私了佢算

咁你唔好再撚理佢啦
D狗只會扭曲現實變成自己想睇既野

Er Er Sir 同乜乜華約埋黑社會大佬食飯又係邊條通例??

原來係 謝振中

仲唔公開佢哋電話

正常人，做警察好有正義感
洗腦警，做警察好有執法感

有、運動開始時仲有正常討論 一齊屌啲察佬
之後佢愈來愈同黑驚同聲同氣 721之後 最後當然不再是朋友

唔通真係有人聽咗陳浩天呼籲?

陳浩天：希望港獨人士滲透警隊

佢地有冇佔過中先

以前讀書最爛仔又讀唔成書個班考哂做狗
呢班人有上高登、連登

咁都問 on

今翅又出同一招

你冇朋友既？

點解你又唔公開黃之蜂電話？

口口聲聲執法又唔見拉酷刑鳩射阻救護車個班狗？
全部都可以坐終身
定執法大撚過法律

冇